我廠要踢到第幾輪，先會迎來英超第一場勝利呀？

🤷🏻‍♀️

39場

創造聯賽不勝紀錄

🤙🏿

FA都要幫佢做個盃紀念

西咸咁廢應該穩

燈

今季應該會降班